[有圖] 終於有個女仔sd msg sd 得多字過我

字數結算:
我 : 17
條女: 152

咁大過仔都未試過有女仔sd 咁多野比我
多數d 女仔都唔覆我

第一次感受到雙向既交流
真係好true 好warm

btw , 條女依家唔知點解又唔理我
d女人真係好難明

係精神嘅

點撚樣啊樓主
回撚夠帶未？

條女係咪痴咗線

條女跳掣

wtsapp更新完會變左咁？
好彩未更新

坐咗幾耐
Instagram 嚟

點按兩下即可讚好

醒到